會唔會好多DSE生報毅進黑警課程

正常 讀完毅進都一年 香港人咁善忘

借個靚位

香港專業進修學校 (HKCT) 或者 港專學院 (CTIHE)
校長陳卓禧，身兼全國政協委員
校監劉佩瓊，前港區全國人大代表
威水史：
港專校長陳卓禧：港專作為一間愛國愛港的學校，必定高舉愛國旗幟，學生若不知道就是選錯學校！
有關報導：

讀毅進其實幾好

一定會